[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (389）

頭香？

20200202

唔應我

岩岩老母8點02分叫我影相

202002022002

20號都影得啦

202002202002

或者202002202020

想識仔仔

Hi

hi

Hi
牙花

here many jai jai for u to meet

my name is suck suck

my name is foot foot

morning

樂富嗰個人死咗

恐怖

如果後悔 不能後退 是不是就只能往前

打到出腦漿都好恐怖

my name is ming ming

新人留名 搵弟弟

理髮器

西撞

Lm

```

where

ho cool ahhhhhhhhhhhg

牙貓

塞失

最近叫咁多春

遲幾日就唔會

成日都收唔切料

你唔講我都唔知有得排

我又住得唔近啲卓悅/萬寧
快閃都跑唔切

😒

好悶

想奶

等人等到好眼訓
等咗成粒鐘

someone

lm

唔知係咪我錯覺，呢幾日多咗好多人戴青綠色嘅CSI口罩

你一講完我就見到餐廳阿嬸戴住

真係多咗好多，唔知啲人點得黎

我知你講邊個係幾高大嘅

男版賓穎黎架喎

22歲熱狗大隻仔

係咩
我係羨慕佢又高又瘦啫，個樣就冇乜興趣

屌
笑死

高瘦咋嘛
呢度大把

禾矛

宜家都好正

但唔好開口講嘢就得

反差萌幾好呀

我都接受到
因為我把聲都係咁

我把聲都係
以前有努力壓低把聲

依家呢

放棄ed
做個快樂嘅小八婆

1賠幾？

好鍾意josh

呢個力度相當大笑到我

唔會得逞

今日公佈政策不存在轉軚
只係加大力度達致減少人流目標

點解唔戴口罩嘅又話全城抗疫

比人按緊

【衞生署】14天內曾到湖北省的市民，請聯絡港口衞生科或致電21251122。其他從內地返港市民14天內務必留在家中，如外出請戴口罩(勿回覆）

Nuskin狗快啲死

好想含

寧願收唔到 有冇得拒收訊息

熱狗已經扣曬分

幫我出

我無收過政府啲msg代表咩

不了 啲人太唔識同人溝通了

捨得

=_=sor

我知呀 我遇過

你唔係香港人

幾長

gay姐

。。。？

唔歡迎我？

香港人先會收到嘛

.....我出返去做嘢先

笑死

我歡迎

咁你兩個一齊走啦bye

？sinb我老死

我呢咁...

老供

乜撚嘢係老供

老蚣

？？？

你始終都唔肯承認你愛嗰個係我...

hoball 然後同我傾計

咁單瞓呢？

底線真係好高汁
每次睇到底線嘅回覆
唔係輕輕傻笑就係笑到癡肺果種

負皮是我畀的

係我黎

why要咁對me

基緊三十呀嘛-.-

我不禁倒抽一口涼氣

泳奴係 twitter發火

勁高汁

查看 Swimming guy (@boy_swimming)：

一開Twitter 就有新系列出埋樣嘅相。。。

呢條友真係只能說一句卿本佳人奈何賤狗

奴個玩法係咁 嬲還嬲又想比人影 反正唔好上枱面就得 好似係

有無人要男朋友

牙克

你哋兩個自己pm講啦

係

jm9

惡

咪撚阻住我食仔

死開啲

炒作下姐 驚無人識麻

點解條J細左咁多？

唔好嘔落我到

死開啦屌

真係有人重用condom
咁撚窮咩

唔係拎黎笑架咩 吹到18cm

新人？

link?

you ho 串

德福卓健

仆街最近成日去德福

驚

腳仔下世小心啲

屌

戴住手套護目鏡覆你

顏射mon po狗

你閂好窗未？

因為你呢句我想改名做 精液跑跑

精液射射好似正d

唔要

想保留腳字

閪門大開歡迎習大大的溫暖

兩腳一伸

精液跑跑個腳字係邊撚到？？？？

要向暴力說不

呢個係舉個額外嘅例子只不過最理想嘅情況係有個腳字咁解

link

係 你同佢玩啦

😘😘😘

今晚😘？
我就升lv

搵多幾個人 多p好唔好😘

夠㗎啦 係腳佢就鍾意玩

好

狗屎垃圾都…？

精液跑跑何來個腳字

10/10

喺你問問題之前爬文先

貴圈

留名返屋企睇

我都係返出去先

真 好煩
當哩到咩地方

我走

你今晚食自己啦

咪係

無咗ac

得啦得啦唔講啦

扑嘢都要ac?

未爬到文，sor

未爬哂

咁爬你

Come on

想睇

點睇一段好似兵但唔係兵、友達以上戀人未滿嘅親密關係

即你你都p圖

Detail pls

茶茶

速離

即係攬同拖都做過 一段貌似拍拖 但未確立關係嘅一段關係

屌 你哋返入房閂埋房門嘈飽佢啦

真 好煩
當依到咩地方

Sounds good. Doesn’t work.

但我朋友好鐘意佢

朋友

ching未轉ac?

冇用㗎

係咪差表白炸？
利申: A0 乜都唔識

雙腳斷斷

ok

但有啲人其實會enjoy呢種未正式之前嘅曖味

想enjoy吓...

冇你份

你咪

？
講 真係想知

唔關事啦 佢地傾過

btw你a0?講大話會傷埋另一隻腳架

你就斷

傾過啲咩？ “我地只係好朋友”？？？

堅系A0

一個跑跑 一個斷斷

我想改名

我唔係好明...

冇人明

改啦 我都改咗

就係呢種感覺

瞓咗成日都勁眼瞓

豬茶

我經常偏頭痛

都話唔見咗Acc 同password

點解你乜嘢ac都可以唔見

所以講咗好多次
有感覺就去啦

得呢個啫ma

同邊個講咗好多次

連登？

呢度好多人
你係其中一個

25歲無外遊確診

咁真係冇感覺嘛

長期卧床

愛情並不是對與錯簡單是非題
相愛的兩人不一定能相守相依

大家ok咪得

個個都有感覺
唔通個個都想有感覺咩

我唔ok

勁Dislike呢種
玩弄感情
浪費青春
耗人光陰
費人精神

底底

大家都清晰無可能咪ok

而家有人覺得似有可能

有機會可以同你講個故仔

腳個fd

真 勁撚自私

咁單戀都係單付出㗎啦
對方唔玩感情我覺得完全無問題

咁單戀唔出聲係嗰條友白癡啫
懶偉大咁
一係佢就冇嘢
唔係就唔好又要單戀又要叫春

如果係咁唔好畀我知

世界很大 點解要咁樣對自己

bb

打左燈 人地專業架

岩岩分左 曖昧緊 問佢聽日有咩做 佢答我

what

siu4

跑？

約咗你？

細聲啲

唔係我

好sad但好好笑

咪鐘意..

係？

想知 ><

都忘記了。。。中學時代

你咩意思

護士哥哥

我問你咩意思

對唔住

拍拖係咩感覺？

咩係感覺？

直究竟有咩咁吸引
利申：好憎直仔

話時話，你食早餐啫，點解要除曬啲衫褲呢？」我白眼咁問。Brendon手拎住塊多士一邊路食一路講「service嚟嫁，係咪好正先？型男+肌肉+赤膊=一次滿足你三個願望，哈哈。剩係益你兩個嫁咋，其他人我每分鐘收錢嫁，哈哈。」Thomas擺底手中嘅GQ，慢慢咁講「你呢種spectacle creator係一種attention seeking嘅心理病」Brendon好奇咁問「啫係咩呀？」Thomas眼尾都無望佢，脂油淡定咁答「俗稱露體狂。」睇住佢哋嘅對話同Brendon嘅反應我爭啲噴咖啡。「我成身汗又未沖涼，係咁嫁啦！」Brendon發悔氣咁回應。

我無得睇

我玩嗰陣先啱啱出鈉露低B

第一個畀咗佢啦 佢自己睇唔到

What?

I'm not the only one

我又要

都唔珍惜粉粉嘅來信

而家啲光光明明好似中咗輻射咁

以前好鍾意用蒂蒂琪琪

我用莉娜同牙Kay多啲
之後用亞夢

牙夢乜水

日奈森

覺得佢地好老-.-

我都淨係諗起佢

真係佢嚟
嗰陣能力全8 自動加速好吸引

100%係

各位保重身體

咁我嗰個又冇咁喎
同埋佢真係唔得嘅會搵人頂

其實簡中一兩次轉下師傅都幾好

喵

汪汪

請您坐好，用心聽好。錢多錢少，夠吃就好。
人醜人美，順眼就好。人老人少，健康就好。
家窮家富，和氣就好。老公晚歸，有回就好。
老婆嘮叨，顧家就好。孩子從小，就要教好。
博士也好，賣菜也好，長大以後，乖乖就好。

房屋大小，能住就好。名不名牌，能穿就好。
兩輪四輪，能駕就好。老板不好，要忍就好。
一切煩惱，能解就好。堅持執著，放下最好。
人的一生，平安就好。不是有錢，一定會好。
心好行好，命能改好。誰是誰非，天知就好。

修福修慧，來世更好。說這麼多，明白就好。
天地萬物，隨意就好。很多事情，看開就好。
人人都好，日日都好。你好我好，世界更好。
總而言之，知足最好。這條短信，真的很好，
不發給你，是我不好。發了給你，大家都好！

藍田嗰個女手足俾會爸爸傳染咗
成家中晒

今日好多宗咁

三生牌鹿茸大補酒 係男女強身嘅妙品 妙品妙品妙品妙品妙品妙品妙品

有政府唔驚

有政府先驚 佢有作為你又驚 佢冇作為你仲驚

香港人的命運

呢張應該轉做黑白

年年有今日✌🏻

佢比人開過樣咩

有冇人想同我一齊做twitter網黃界地下偶像團體？

怎能沒有我

想做blackpink concept

我地係咪人間rose

粉粉好pink

點撚樣？博我睇唔到？

大屌泳奴做咩咁嬲

想做FFx

Search FFx出final fantasy X

ffx都唔識

系甘架拉

怕你發現我眼神裡渴求

吳思佳撐警臭雞

Lets be my sugar daddy
My sugar daddy

怕辣親

到底係

係咩？

你哋兩個咩關係

私交過幾次嘅網友

鵰鵰好慘

咁之前嗰啲係咩嚟

邊啲

真係要我攞出嚟講？

hughug

記錯了

私交？

不如真係攞出黎講算
估咗太耐

有咩好估，又冇獎

連登班性病師玩完

好似睇到乜嘢男性診所關閉

梳 我錯

性病個po開咁耐我睇咁耐
入面班人都低低哋 個個都係明知山有虎偏向虎山行

...做咩

好彩你提提